非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

依我現場所見 大家已經無意再掩飾自己怒氣
最常見例子就係屌鳩路人影相
公道講句 現場記者加埋大大話話幾十個
你到今日都未撚識保護自己
根本係抵撚死 有咩資格屌人影你相？

第二就係捉疑似藍絲/便衣
已經去到有懷疑則圍堵 繼而動武
平時訊息就追求fact check
點知係曬現場就唔撚fact check
為發洩而發洩

簡單啲講 我地依家同黑警做緊既野係exact7ly
相信大家都冇忘記咩係「路西法效應」！！！
而我啲正正就處於呢個狀態
因為現場氛圍 團結就係力量 同時帶來絕對權力
而權力+怒氣 就會好似警犬咁 亂鳩咬人
去到某個位 大爆發 好似今晚咁 就會完全失控
係整場運動都會

係時候停一停 冷靜思考下
因為呢兩個星期行動係六月以黎最頻密
加上累積落黎既仇警情緒 只會將大家推向懸崖
呢個都係政府點解縱容警隊既原因
就係要雙方失去理智 然後出面各打五十大板
吸收社會各界認同 吸納民意
我地要既係全贏 只有思緒清晰 行動大膽先會有可能

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

//雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//

唔聽我講 都請聽天琦給我們的信

執法獨大
凌駕立法

[立法議員都無用，執法警員屌鳩你］天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

推

推！但ching都唔好語氣太重！

我唔啱

Push
跪求大家理性

嗯 越黎越常見
因為我地犯左同狗同一個錯誤
完全cover自己身份時 就會以為自己可以為所欲為

Fact check?圖？

一路鬧警察唔識控制
自己一路做差唔多嘅嘢

若然巴打有參與 現場呢啲情況真係見唔少

呢個係人性既醜惡面黎
希望大家可以未完全腐敗前
認真冷靜思考下

圍又冇咩問題 你解釋到咪得囉
果d藍絲呀 休班犬入黎挑人機呀郁手呀
我地應該唔洗同佢地客氣
街坊都落街diu狗你就知民意係邊

Be water. Be humble!!! 各位巴絲共勉之

呢層當然啦

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

push

聽日見

有個be humble嘅post其實講得好岩
唔可以再咁落去

Push

無圖，無前文後理，無fact check
我可以講俾你聽，我無見過羅
得你一個有參與？

同意，大家要理性d，咩派都係咁話

不是重點 總之大家be humble

推一推

你望撚到條女比人褲都除撚埋 你仲叫人冷靜

手足絕對唔會突然走去圍人呀 挑人機既 我未撚見過 通常都係對家做左唔知乜 手足先會去

case by case
特別係而家都有藍絲挑釁他人

轉你老母咩
有冇人性架屌你
班狗壞事做盡一句話對政府冇影響就唔撚洗理?
雙管齊下唔撚得嘅?
根鳩本依家就係軍政府
唔存在咩對唔對焦問題
更何況你係為左公義先出黎抗爭架嘛?

左膠講句 藍絲可以無視
除非佢郁手在先 咁就打死我都支持

評論時唔睇前文後理，唔了解件事
一味淨係識得：搞事就唔岩
咁你同班廢老有咩分別

要理 但唔係主線 屌你依家偏曬去撚狗

越嬲越要冷靜
衝動嘅行動通常只會益咗對方
要冷靜先可以諗到一個令佢地下場最痛苦嘅方法

依家仲分咩主線唔主線?
根本兩個野就係好大關連
得罪講句 首先兩樣野係冇衝突 可以一齊做
其次就係你唔擺attention落班狗到
民氣唔會高得去邊
我地就係要打倒班狗後先可以再進一城

push
be humble!!

勇武義士，真係辛苦你地了
我知道你地真係好正義好善良架！
但係有時對得啲狗多 真係人都癲
希望大家可以對街坊友善少少
比佢地見到你地最型 最正義既一面
無論你地做乜都好，永不割蓆！

講真屌兩句人影相唔撚洗死呀？ 洗唔洗咁都拎黎同黑警做既野比

其2我就真係未見過有咩懷疑就圍/打/發洩

明你唔想見到手足因為仇恨而入局
但你扯到去示威者都係路西法效應入面就over左

推
我哋真係要保持理性 獨立思考

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

革命軍唔係爛仔部隊
我地要做到比警察更優秀
如果我地同警察一樣
咁點解人民要支持革命軍

冷靜既就推下陣間行動既野啦 熱門一個post都無

要冷靜呀 現場都要fact check 唔好起唒鋼先

仲要
請幫手推行動posts

聽日一起身
班和理非見到成個熱門係殺警
佢地會點諗呀

只可以講打狗成本效益真係好低
係好過癮 好療癒 但對達成我地嘅訴求幫助唔大

要做就要一針見血 全面同佢玩經濟
玩個政權最care嘅野 就係利益 係錢

經濟差 係有啲焦土 但迫到啲人撤資
政府就先會真係驚 先迫到佢回應訴求
因為唔再對蟻民交代
而係迫住要同商人同土共交代

講真 你玩狗 林鄭同土共食住花生睇戲啦
對佢地一啲影響都做唔到

政府應該真驚罷工 d網軍洗到一個post都無 咁點成功

革命軍唔係爛仔部隊
唔應該搞一般藍絲
唔通我地要肅清香港人?
我地要承認 有一部分人係同我地意見唔同
而亦都尊重佢地既自由

輕微碰撞應該忍讓
無謂節外生枝

你搞清楚炮仗邊個掉先

咁說明我地應該搞警察
唔係搞啲路過指指點點既人

唔冷靜只求出氣，有撚用

睇住獲獲新鮮獲獲甘真係好撚嬲，但同時又要保持理性

大家要冷靜智取 千祈唔好火遮眼 導致不可挽回嘅後果
要記住義士烈士囑咐所託
銘記一子錯滿盤皆落索

衫都俾人除埋 以前雨傘都會打鬼啦 又想退步呀

朝早塞鐵嘅入一入嚟

所以咪話雙管齊下
不過唔認同撚狗效益低
你追開連登就知每一次行動成功/慘敗都係會同下一次行動士氣息息相關無錯對林鄭可能冇咩野
但對我方其實係好重要好重要
再加上要打倒敵人先要拿下佢武器
你睇下烏克蘭個邊 唔通佢地搞黑警又係唔對準政權咩

yeayes

咁把炮咁你上前線勸住班人

anyway皮已正

要繼續
一定要得到最大公因數支持
呢個係不變既定律

問題係佢只係見到半分鐘
又無見到之前發生咩事
話唔定條女態度好差呢？

推呀大佬！

叫人唔好影相可以前面加個"請"後面加句"唔該"
夠冷靜可以加多句"保障返手足身份安全"
做多少少，個觀感即刻唔同哂
同埋忙緊嘅前線請相信後方嘅手足會自發勸人唔好影相
為同一目標各司其職吧
有憤怒請唔好浪費，向外發洩吧

用力推！勿忘初衷！

對民怨效益係高
但相對代價係有市民無辜受傷
示威者被捕

成本同效益成正比咩？
每次犧牲一啲義士去助燃民怨？

講到呢到 心照啦 咁效益仲點會唔低。

十分認同
大家做嘢唔好成個警犬咁，未理解事實就亂咁駡人
同埋態度可以好少少

烏克蘭係主權國 我地未係 冇得比。

勇武切勿走得太快 留空間讓文宣並進

同意，推。

冷靜

有冇諗過打人嗰啲先係鬼？

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

推
我都覺大家開始比憤怒支配左
好多殺警、除女警衫個d post

大家到底係想五大訴求一齊贏定泄憤？
殺警、除女警衫真係有用？

唔好因為憤怒令自己變成自己憎既畜生

見到冇狗牌嘅人俾人打/想打人一定要制止 confirm係狗先打撚到佢仆街

莫忘初心

令班狗下場最慘烈嘅一定唔係殺佢地
要冷靜,要先贏咗場仗先
到時要用最毒嘅方法清算佢地

你哋無做錯到

屌人影相呢個問題真係好嚴重
唔駛下下第一句就係「屌你老母做乜撚嘢影相」

試下講「唔好意思唔好影相」
佢唔聽嘅話直接開遮就得

佢再仆街咪又一個普通藍絲
除非對面出手，否則應盡忍
口頭爭執就口頭解決

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

衰d咁講 係真係要靠犧牲義士同平民去令成場運動keep on
你諗下2014年果陣大家都好和平針對政權
最後就好易咁比政府冷處理

要拉更多人認同我地/ 反政府?
咪就係將場地轉到平民/商業區到
激起更大民怨
你睇返d post就明
大多數人每一次行動升級個契機都係因為黑警做左d濕鳩野
你試下班狗由頭到尾都唔犯錯
其他人點會理你咩對準政權咩社會行動

無問題，示威者怕咩路西法效應呢？呢個唔係我地要避既野，而係係政府要處理既問題，而政府只可以靠驚察去處理。

政府管治全面失效，佢依家只有跪低硬食五大訴求同出老解攬炒兩條路。

反而，如果我地自己吞左啖氣，仲同班無人性既警察講理性，我地成個運動即刻摺埋都得。

小心小心

其他可以冷靜 對狗唔可以
狗仇一定要報 佢地呢兩日氣勢已經大不如前
如果班狗發現 出黎打市民係要有重傷/甚至死的後果
一定可以大幅削弱班狗

其實宜家唔少狗其實都好撚驚 日日比人起底 指罵
變左全城公敵 已經好大壓力
又驚比人接收工 又驚宿舍屋企人比人圍 etc.
隻隻狗都就黎頂唔順 如果再加上當值係會有生命威脅的話
好快有狗玩唔起: 痴撚線嫁 宜家比市民捉到會死人既 我唔玩啦 (藍絲呀叔看透世事tone)

要比班狗知道:
你班撚樣日日出黎做閪野 係要有死嘅覺悟
準備承受香港人嘅怒火啦我地唔會再任你魚肉 做人肉沙包呀

理性勇武

不割席

推！

yes 冷靜d 唔好變真暴徒

Push 就算對家點樣失控
我哋都唔可以失控

與怪物戰鬥的人，
應當小心自己不要成為怪物。
當你遠遠凝視深淵時，深淵也在凝視你。

好好嘅提醒，不妨思考一下。

幾時有打錯過人
開得佢波嘅唔敢講出師有名
但係無人唔抵打

D人又會叫你上前線講

反警車

推～
發夢見到wts 有人搞鳩垃圾藍c 的士佬，真係衝動左少少，唔啱聽都要講～情緒上真係要控制反少少，如果唔係真係同d狗冇分別

做同一樣野又點
個分別係我地做得正確嘅

心態決定境界， 大家be humble， 想場運動持續到就要調整下， 要勇武時勇武， 平日就平和d,特別係遊客同普通市民，佢地有唔岩都好聲好氣d please

各打五十大板既情況只會favour當權者。
所以手足要有正當理由先至動武

殺鬼

be humble

今日可能有鬼做大單野，大家要好小心

忍無可忍

金鐘見

你有咁既心態，同班克警咪一樣。
目的正確，都要表達方式恰當

同意

要分清楚 以武抗暴 同 以暴易暴 既分別

［認真］［前線一定要睇］我哋會捉住啲狗 然後

花生台 就算尻數啦

無錯 報仇係有好多種方法既

推，快啲去癱瘓交通先

認同
唔再做左膠道德拎
唔代表要變成狗狗一樣

他日建國 大家就係先驅

理性呀大家

推推推

係，我哋唔好俾怒氣衝昏頭腦

up

唔好以為民意係自己度就失控
水能載舟 亦能覆舟

請對市民好言相向

唔好攞D狗的低質素尼同我地自己比,
佢地就係縱容自己的情緒所以先亂尼,
我地唔需要陪佢地一齊突破低質的下限,
我相信各位巴打可以管理好自己的情緒,
憤怒同時HUMBLE

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」，
試著說「不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信但唔希望好快用得
「殺人兇手」

我都講過下
平時啲人影相就屌人影
但被拉個時 關鍵時刻又希望有片求證
咁樣好矛盾

憤怒中更加要理性

有怒氣先革到命 有咩唔好？
時代革命原來得個講字？唔係呀話？

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

打撚七的驚犬

我相信前線能夠分辨黑警
2個月黎，佢地已經分辨到，反而係我地冷氣軍師分辨唔到

政府就係等緊我地怒氣蓋過理智既時侯
因為咁好容易出錯
真係要冷靜唔好燥
記住黑警衰咩我地要引以為鑑

要控制情緒，要克制

有班人係度不斷帶風向，話見到藍絲、返工就襲擊

如果我地俾仇恨遮蔽，咁同白衫有咩分別，到時同路人仲可以用咩野理據幫大家解話

請各位理智，要係鏡頭下主動向世界解釋我地做緊咩

幫你推

唔好俾人帶風向

仇恨令大家走向黑暗，最後會變成互相撕殺

咁爭取到咩野

五大訴求先係我地想要既野
大家唔好俾憤怒淹蓋

我之前用手機影示威者都俾佢地凶

我哋都要時刻警惕自己！

Be humble

繼續推,
唔好再自己幫敵人合理化佢地使用過份武力
我地用過份武力=認同埋對方使用過份武力
咁之後我地場運動既目標係咩?你答我

認真，有時真係唔好太agressive. 對住d休班狗/廢中 ok.

但有時都要柔性D.

推，唔好令自己成為白衫及狗。
我地嘅目標係正苦，而唔係普通市民，
遍地開花一定會有受影響嘅人企出黎屌我地，
但我好希望各位可以保持返運動初期嘅心，
誠心咁道歉就足夠，點屌都唔好還口。
如果對方郁手先請由冷靜嘅兄弟去分隔情緒失控嘅人，
唔好追問對方做乜郁手，唔好指罵對方，
我地其實無時間去處理咁多內圍嘅零星糾紛。
我明白唔容易，但都要盡力做，
盡力去提升自己嘅心理質素。
我絕對唔係紙上談兵，
我呢兩日都有夢遊到最前線，
見到及處理過唔少糾紛。
總之各位兄弟要加油，保持理性，唔好做狗。

we are better than this

強貼必推

推
人手置頂

要關注！

絕對不要用汽油彈，掟臭雞蛋，成身臭，恐怖過磚同汽油彈十萬倍

我都覺得捉人影相有d多餘
有d分明打下卡 都好撚惡咁屌

明明應該自己保護自己

612 有人吊人影相, 我話 D 人有口罩 DRESS CODE 一樣, 同埋外媒 D 相無 BLUR 都比人吊我 5 毛

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

今日係勝仗，由旺角打到去尖沙咀再兜返去九龍城之後回馬槍去埋黃大仙紅隨仲塞咗兩次

Btw 今日始終有至少廿幾個義士比狗拉咗，我地一定要檢討，唔可以再有手足比狗拉

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

所以將來應該要定好一個策略，以撚狗為主，啲狗一上曬裝即將集體後退，要有隊形咁集體後退，會唔會咁樣好啲？

始終見住有義士比人拉，我個心好痛可唔可以一見到對家一武裝上嚟就即刻有隊形咁走，之前圍中環海濱軍營嗰日明明好齊心，大叫一二一二咁走，以後可唔可以咁？我唔想再有人拉啦

可能係要冷靜啲先

捉住無差別攻擊嘅人

而唔係主動無差別去打人

班差佬好驚呀？ 出個咁既post

對唔住 佢地冇心真係屌你

我怕最後去左populism

大家加油

要好似71咁，理性地勇武

pish

係
有冇文宣做野?
我可以印返幾百張出嚟派

放心
民意唔會逆轉
班狗會幫你平衡番

唔係講緊民意轉唔轉既問題
係對準政權
對普通市民盡量有禮貌d

冷靜啲！
唔好郁啲就屌鳩人唔俾影相！
應該係講「唔好影樣」！！
有啲人係要通風報信

推!

全港罷工! 要求政府回應民意!

大家呢兩個月一直都處於憤怒狀態，
一見到d會傷害或者影響到「家人」既可疑人物，
語氣重左可以理解，最多搞錯左咪道歉。
同埋我唔覺得我既兄弟係「為發洩而發洩」，
只有班狗同藍絲先會咁做。
最多咪靠大家睇緊 d，見唔對路咪幫口做和事佬，
真兄弟係唔會勸唔到，除非佢地係黑警混入黎既人

前幾次已經有好多類似樓主所講嘅情況，只不過大家夾左唔推

利申：次次發夢都有去，見證了很多

林鄭: 光復香港 時代革命

警醒自己

警察又有幾冷靜?
佢哋落閘呀! 選擇性執法呀!

清 講得岩

上次發夢，有街坊路過影相都比人圍吊

真係唔好見人就屌

希望大家理性點...唔好比仇恨令個人做錯野

自從元朗件事之後我都比仇恨沖昏咗頭腦
同屋企人嗌交之後先清醒番
冇錯對家係死仆街
但我地點都要冷靜唔可以失理智，唔係就會步班仆街既後塵

所以認同有巴打嘅提議
Be Water Be Humble

將所有怒火留比共狗/黑警

Be Humble

唔好失去理智 成為一個我地最憎嘅人

推， 理性啲， 勿忘初心

推 要理性

推
唔好變成我地鄙視嘅人

Be humble
Be water

當本應解決問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。
我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。
－ 梁天琦致香港人的信

有無諗過因爲好多都係00後細路仔
同時我覺得2/9 後呢場運動就大獲

同意，唔好盲目亂屌人

係，呢幾日見到多左手足控制唔到自己嘅情緒

推呀

真心要推

正解，明明道理係呢邊，個個失晒控咁，好容易物極必反。

亂世中要憤怒係好容易，但時刻保持冷靜同理智都非常重要，為咁先可以做出最好嘅決定。

唔好升級

應該變返和理非！收放自如？否則中計

大家一定唔好上當 上當就輸！

勸係無乜用，要畀時間自己冷靜下。
減少遊行，增加三罷力度，尋求塞交通以外嘅不合作方向。
小心一鼓作氣，對方用拖延戰，等我哋耗盡同犯錯。我哋要作長期抗爭嘅打算。

明明屯門已經有一個大group

班狗係仆街 但你地一定要知點解上頭一直不顧狗面
不斷推佢地出黎 不斷令你地愈黎愈嬲 佢可以咁樣由得呢啲事發生 就係佢想見到既局面

*狗命

冷靜呀手足，唔好比憤怒支配我哋

推，要冷靜諗下一步

重？邊L度語氣重？

嚟緊真係要be humble

Pish

老實講 好多前線做到同d狗真係差唔多

推，呢個時候大家真係要冷靜一下

聽到啲人大叫唔好影相 真係好想屌鳩班撚樣

講真，人地係有權影相

你又要大聲屌又要圍人，最後仲要搶人電話

真係好難睇 完全幫唔落

對影相既人射laser，先最大獲
仲有啲手足係到行緊個時手痕玩自己支laser，射到自己人呀(即係我)。要人出聲叫佢唔好玩先得

推，我地可以用一個冷靜既態度去搞不合作運動

推，大家要冷靜

真
我地要保持冷靜 頭腦清醒
再慢慢諗下一步
唔可以因為一時怒氣上腦而捉錯棋

好明白大家既感受! 但係要保持冷靜，咁先係對件事最有利。各位加油!

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

民間記者會

岩岩睇直播 被圍既係內地媒體話佢影相 佢無掛記者證 最後敗走左 但都證實左佢係記者 感覺依家政府不停挑釁緊前線既怒火 等前線失去冷靜 俾人影相依個point好多巴打都有講過 我自己係現場都有睇到 感覺政府同警察就是將影相依樣野放大左俾前線 其實戴灑咁多保護措施就算影左都唔需要咁激動 如果個d相咁都入到你 已經end game啦 法治已死 我見好多時同藍絲同其他路人又好發生衝突都係影相 大家一齊分析下

冷靜思考

其實你岩 不過係現場
邊會個個人都可以咁冷靜 分析啊
所以點解之前要有大台帶風向

呢次無大台既好處系遍地開花
但同時好易行到極端
不過唔緊要啦
香港就係需要焦土

00後細路仔或者MK 好難控制，心智未成熟
但奈何呢場運動主力都係推呢班人上前線

MK 例子：黃大仙地鐵站比黑警捉個條金毛

真

圍屌算唔算口頭？

巴打你肯定係龜

係係係

推啊

唔好成為自己討厭既人

普選見

你咪落場做，一係收9皮

大家唔好俾仇恨沖沖昏頭腦

其實真係唔應該屌路人影相
但當然野野大頭咁影就一定當係鬼

當市民開始怕黑衣人多過警察同白衣，這次運動可以宣布玩完

大家俾下意見，做定唔做定點樣做自己決定！

近呢一兩個星期大陸突然無cut香港呢邊嘅新聞, 有古怪

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

你唔落場d意見咪100%冇用，同777一樣廢up

依個要注意！

PUSH

報警已經冇用, FC後一定要私了, 講完

推！！

我地唔好學對家低EQ吖

全部都做前線好冇？
打仗都要有前線中排後排啦，各施其職

推推推，同意

知唔知尋晚將軍澳點會咁成功呀，因為怒氣，你咪繼續有潔癖lor,潔癖只會拖累成個運動

我冇潔癖冇唔支持過，抗爭其實都有好多條路線，希望大家諗清楚，大家都係想件事好。

咁都叫無潔癖，下次你咪上前線叫人除口罩再屌人暴力囉

冇叫你唔戴口罩，冇屌過抗爭者暴力，我只係講唔好上警車姐

正評咗
高下之分 在於有自我反省同約束嘅能力

將軍澳個tg入唔到喎

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

咁客觀分析都語氣重？

BE HUMBLE

不如講明個條件先

如果藍屍/黑社會有武器響手兇人
就可以郁+綁
如果藍屍/黑社會拳頭交
就可以郁+綁

如果藍屍/黑社會嘈交
分開兩邊，盡量唔好有行動

如果只係好奇花生友街坊，冇口UP UP吊人
禮貌叫佢唔好

次次五花大綁都有證有據，不如你教下大家比人渣車撞，車有刀，電單車持棍襲擊個陣可以點做吖？係屋企涼冷氣梗係無生命危險架，唔係話要示威者vigilante, 但而家唔覺得過界，甚至根本仲係好溫和，喂，雞尾酒都未出啊，醒下啦

黃大仙警察屋企已經開始使這運動一敗塗地了。警方家屬完全唔理，一隻狗都無。你問十個人，十個都唔認同你地。

略略睇吓日本學運，我地絕對要理性，要公關好

//關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面．之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運．1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者．
《朝日新聞》一個舊報導寫道：「學生認為暴力能帶給世人衝擊，引起注目，以為這就是革命和訴求，其實是學生太受社會溺愛，太濫用言論自由．」也有傳媒評論指，「學生不應該去抗議，應該去上學．」這些對示威大學生的論調，今日香港媒體也充斥着．
問題是，學生的確激進化了，破壞了小市民生計，搶奪了小店的材料作抗爭用途．民眾從喊「學生加油」變成罵學生「發狂」，商會成立民警自衛．主流社會從此把學生標籤為過激者．
即使是年青人，也不再體恤年青人．作者引述了一名於後期入讀早稻田大學生的話，對上一代年輕人的抗爭批評得體無完膚：「那個世代真的進行過抗爭嗎？不就是自我感覺良好，說穿了不過只是讓體制小擦傷．他們不過是破壞物品，打傷人，製造麻煩了．」
認為抗爭只是「自我感覺良好」「失敗」「未能帶來實質改變」「製造麻煩」，這些對社運人士的說法，在今日香港，也非常流行．//

agger

推，唔好變左黑警老黑咁

要推

光復香港！
時代革命！

推 大家咁憎黑社會唔好令自己變成佢地先得架

利申p牌仔勿屌

不要發生傷亡個案 真的不要

咁叫暴徒

犬同藍絲無一個無辜

的而且確，天琦話齋：即便憤怒也要保持頭腦清晰，冷靜。

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

推，大家要恢復理性

Push!

其實有人影相可能佢真係花生, 先禮後兵啦。

勇武要休息，重聚焦點

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

推推推推推

不割蓆

人同狗之所以唔同 係因為我地有獨立思考嘅能力 唔會被情緒支配行為 我哋要贏民心就要檢討每次行動 從而得出一個全贏嘅方向
呢場仗 香港人一定要贏

老老實實，唔想啲人見到黑衫人就驚

利申唔割蓆 光復香港 時代革命

愛國愛港反送中，一國兩制勿失焦！

推呀
唔好成為自己最憎嘅人

繼續推 今日仍然見到呢個情況
雖然有改善

push 推到大家拾回初心

但請對落單黑社會/黑警不要留手

be water be humble

一齊推

推爆

認同，人地就係等緊我地出錯，
之前我地咁多民意就係因為政府同警察係咁做錯野。雖然我地唔係淨係顧民意，但如果無差別攻擊嘅話真係會令人覺得我地同白衫無分別，我地要做到係對普通市民無害嘅示威者。對準政權同警黑

係！今日見到好多人叫人唔好影相個語氣好差我見有個女人想影，但俾人喝住，個女人差啲想過去同個女仔嘈過。。。

屌經過過嘅都知所有示威者都仲好冷靜
見到途人仲會叫佢走 會幫手
唔好望住個電視咁撚多嗲啦
有咩落場講！

好多人都好自控, 有呢輪真係好多鬼,
見到要小心提醒, 唔好引戰

但呢輪

算
我贊成圍屌

推。
老老實實我比較偏後,
有時聽到起哄以為有危險,
想退後小小/離開。

現場堅多和理非/小朋友。
嚇親人會有機會減小左在場人既數量。

P.s 絕不割蓆

呢個post算好啲
起碼唔係用屌前線義士嘅口吻寫

已正皮

推到俾所有人睇到

五大訴求優先
唔好做啲冇用/對運動有傷害嘅嘢

推 冷靜

希望大家保持冷靜
一路都係因為前線夠冷靜智取，先可以keep到禁多日
如果前線都唔冷靜，加上我地gear唔夠對面d狗黎，好易再上去就會被人拉/傷
前線手足請諗諗其他現場手足安危，諗諗4百幾個被拉既手足
我地真係一個都不能少

不要被憤怒衝昏頭腦
保持思考

五大訴求 缺一不可

淨係今晚係懷疑人地唔知做咩已經圍人屌人
我都見左幾次啦

我知前線好大壓力好辛苦
但大家真係唔好俾仇恨情緒帶著走

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

其實真係冷静下先 我覺得尋日暫時係最高忍受到既界線
搞下文宣先啦 唔該

［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

狗要照樣清算，起底，麻包袋。

條臭閪林奠都要搞 (繼續集思廣益)，對準政權！！！

兄弟爬山！！繼續努力！！

尋日如果見到荔枝角折返果班應該明白
班藍衫如果唔走好大機會出人命

大家已經嬲撚到極點, 但真係要冷靜落黎
天琦講得岩, 唔好比仇恨支配

千祈唔好變成我地討厭嘅果種人
就因為一直以來，我地行善，佢地行惡，先可以將我地同佢地分辦出來
各位加油

禽日喺屯門，集會範圍，有條女跑過嚟突然話馬路要人，叫人即去，但大家唔知發生咩事，你眼望我眼一陣，繼續企/坐，
佢用怪責/ 命令語氣話大家企喺度都乜，要人即刻去，
我條氣唔順，向反方向走咗，最後上橋睇發生咩事先。
其實我接受唔到一話要人就鳩衝，我要知發生乜事，去做乜以達到乜嘢目的。
利申：和理非廢中

要背熟

係時候入機場玩下順便畀勇武手足回氣

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

強烈建議所有義士們每日起身臨訓前都睇一次天琦近期封信既內容一次！
本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊及8月4日對被補少女的性暴力行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

可惜冇人會聽，一句核彈都唔割就以為冇問題

推!

我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。一一天琦